[健身風潮] 健身gym巴打交流IV

Q1 肥既人洗唔洗減左肥先操肌?瘦既人洗唔洗增左肥先操肌?

A1 唔洗 可以同步進行 而且同步進行既話效果會更佳
第一 脂肪唔會變肌肉
第二 重左唔等於肌肉多左
第三 瘦左唔等於FIT左

咁點解唔同步

Q2 係唔係一定要開始飲奶粉先會開始變大隻GA?係唔係唔飲奶粉就會變返細?

A2 第一 佢唔係仙丹 唔係靜飲hea坐會大隻
第二 佢其實成份寫哂係度 有無你唔認識或者神奇既配方係度?
最後 其實食野都一樣可以代替奶粉 不過無咁方便咁解

Q3 點解我日日咁努力KEEP住日日報到幾個鍾GYM ROOM 都唔大既?

A3 第一 身體個激素水平唔會長久保持咁高
第二 人無咁多體力由頭到尾幾個鐘都係咁既重量
最後 唔係越多 越辛苦就越大隻 係既話你去做搬運工人就得 唔洗健身

Q4 我其實唔想練到啊某某人咁大隻 好核突 我想好似邊個邊個咁就岩哂
A4 第一 你地講既邊個邊個其實都好大隻 不過相對slim同乾d
第二 你地多數既鋼條 係鋼絲型 唔係鋼條型
最後 你想操到好大隻 係極難 唔好咁傻咁天真以為隨便就大到

Q5 點解我做完GYM第二日肌肉無痛或者無感覺既?

A5 因為個個人既體質唔同 而且唔係代就代表一定有效
只要做個陣 肌肉脹起左 FEEL到熱既 就OK 唔洗問人點解人地痛我唔痛 係咪做得唔夠

Q6 可唔可以講下做GYM既人既餐單應該點?

A6 其實呢個問題比較常見 都比較煩
但其實我會想講 我上緊磅既餐單比你
你COPY唔COPY得哂先?
之後 原來你想修身既 咁又係唔係應該照用呢?
餐單呢D野視乎自己現實情況去定比自己
唔係問人地係點
但總體既大方向就係
想大得快唔怕核突既 多CARBO多PROTEIN
想靚仔DD既 就食少DD CARBO
至於話咩怕肥唔係CARBO個D
就算啦
唔係為比賽或特別目的 CUT CARBO係傻的嗎既行為

Q7 動作我係唔係做錯左啊?或者點先做得岩個PART肌肉啊?

A7好坦白講 用文字講好難令你明白
四個字 念動一致
做gym唔係為左做動作 交功課式咁叫做完
係做感覺 感覺到目標肌肉發緊力
咁先叫做weight train
盲目咁推bar就大胸 高拉就大背
做到2036都未大到
一定要知自己邊度發力 感應多d
唔好人地飛30你又飛
唔好人地推三餅你又推
做輕d feel返個form先

打d常見錯誤先

我做極都好似無咩進步咁
等我每次做多幾set加多幾個動作先

記住做gym唔係鬥辛苦鬥做得多
做夠就ok

做得應比做得重同做得多重要

我想大隻 所以係咁喪食野 咩m記啊呢d

其實想大隻 應該食返d clean既卡路里
唔係咩垃圾都放入口
唔係到時驚你重左點知重哂落脂肪度就無謂

點解做左一個月gym效果不大

其一可能你自己做緊既野有問題
其二 時間太短

我想要workout 打比我得唔得

首先 做gym唔好咁死板follow一套workout plan做成世
要學識變 要學識就住自己時間plan比自己
第二 其實動作唔算好多 自己學下感受下先啦 我講 你係咪一定有個部機同明我講點做先

該舉完鐵再帶氧, 定帶氧完再舉鐵?
奶粉又應該幾時飲好D?

一般黎講會熱身2-3個字, 伸展再舉鐵, 最後係帶氧
而飲奶粉有D人鐘意舉完即飲, 有D會帶氧埋先飲,
邊樣最好唔敢講, 但應該唔會差得遠
而吸收既黃金時間又有好多唔同講法, 所以唔駛咁介懷

我下定決心死都一定要飲奶粉GA LA(你一定要無人阻到你既)
有咩牌子好啊?

你地首先要明白左上面我提過
奶粉唔係神藥
唔會真係幫你爆肌肉出黎
其實佢係BCAA+PROTEIN再可能加某D野咁
主要其實取決於你日常飲食黎決定你生唔生肌肉
PROTEIN係需要
但CARBO更加被需要
所以你決定買之前諗下自己正餐食得夠唔夠
如果真係唔OK啦

咁就買啦

1. 鐵板牛排餐 ST TW TM P
2. 一百個 淘大荃灣坑口P
3. 淫才 沙田P
4. 去倫敦敦倫去 沙田P
5. 博振中 將軍澳區康文
6. yup 荃P
7. 哇！Ufo啊 Free既話邊度都ok 最好元朗天水圍屯門啦
8. 神經大俠 坑口P
9. 估下我叫咩名 上水P
10. 月巴 fortress hill / kt ff
11. 校務處女職員 Aberdeen/Cwb p
12. 大肥撚 taipo/sha tin p記
13. Dominicho 淘大P
14. CDrom 將軍澳 淘大 觀塘 P
15. Gabapentib 天水圍 康文
16. 網吧小王子 朗屏Fac
17. 股漂膠液員 Tai po p / sha tin p

想加名方便約操既巴絲打
[/quote]

新post留名

新手留名, 做開荃P

專門討論健身 歡迎新手高手加入

直接入link就join到

只講廢話健身grp

洗唔洗開定呀
十足井狗咁

總有d狗係咁
執輸行頭 慘過敗家

咁都釣到真心 傻豬黎既
衝出黎柒真係執輸行頭慘過敗家

最憎人未1001就開新post
唔係個個巴打都會見到你開新post
搞到個次序亂晒
利申：有強迫症

係高登推左八十幾個post 都慣左差唔多就開新post 無出現過重覆開post既情況
反而等到1001先等人開就會出事

邊個1001咪邊個開post
宜家舊post先96x
你都覺得係無問題嘅 咁咪無問題囉
一樣米養百樣人 都係健身吧啦巴打
健身 健心

DUMBBEEL推CHEST個啞鈴位置係未應該LIN頭對上?

差不多 睇你手肘同身體角度點樣推最應
最緊要係同一個plane直上直落

未做過gym
想夜晚收工就去做

1. gym前食咩好
2. 食完隔幾耐先好做
3. 之後操咩先（太耐無運動，想先練下體能，之後先修下線條）

thx

想問下deadlift係咪必做之一
有時唔識玩得岩唔岩，就用back extension機去操
呢個concept係咪錯？

Ps 新手無知一問

1. 碳水緊要 唔好太飽就得
2. 起碼半個鐘
3. 太大範圍唔識答 自己做下research了解下概念先

Deadlift係有好多好處 但唔算係必做既
始終high reward就high risk，deadlift係要用好多時間研究，唔小心就會傷
同埋deadlift唔係練下背，係主練腳副練背

1.高能量既野食
2.我自己會休息45分鐘至1個鐘先做
3. 睇你需要，想增肌就weight lifting ，減肥就cardio

點睇lipo 6同c4

C4無乜感覺 lipo6未食過

165 64kg
照鏡覺得練到橫
想變厚啲點算
操左兩年多啲

唔想街外比錢

姐係無size

家家有本難念的經呀

如果膊前傾 係咪唔好練胸住?

你意思再上磅？

64kg唔上磅唔通減磅咩師兄

做gym附近d人怪叫真係好撚on9

玩好重既話嗌出來好正常

做完腳之後可以做咩帶氧運動好？

而家冬天康文都好多人

P記 3人plan 好多都要等

P記三人plan仲有冇
同埋想join waterfall 依家大概幾錢？

新手一問
係咪做任何動作
好似DUMBELL BENCH PRESS
要用呼吸HOLD 實個CORE 去推
個CHEST 會 食多D力?

想問下高低膊點搞好？

等齊3個人?

Shoulder重點練左兩個幾月都無咩進展
會唔會因為胸同背都未夠進度所以拖慢左

今晚樂富操見到19才子

唔係掛

唔出奇
操完番去做光明頂

灣仔都見過一票不投黃毓抆

wanna join

成個呀伯咁

留名先

有無人識power clean, snatch 嗰d？

佢個肚腩好大, 好想射上去

有玩緊奧運舉重

你可唔可以講下 pose clean 個動作，我自己嘗試做，做到好唔連貫

文字真係好難描述, 你係點樣唔連貫法?

有無telegram 阿

巴打, 我地有個舉重/健力group 入面有高手

其實二頭洗唔洗特別操

p記新年開唔開

好似初四先開

有排冇得做

唔洗

用大重量推膊，再加輕重量飛膊concept有冇錯

個膊好難大。。。

心形係練三頭肌
落多d dip同埋做tricep extension push up都可
以強化到
我開頭係做掌上壓先再做explosive push up同落dip
心形唔洗點練都識做
利申：玩左一年街健

荃p有2,3個靚女

圖

重成點輕成點

年30去操胸

胡師父個女

CHINESE NEW YEAR WEEKEND 90 Results
Feeling that guilt on overeating those rice cakes? Have your relatives been complementing you on your gains thus far? Why stop now?

Get 33% off everything!

Use code: HAPPY33

myprotein67折

想買張bench係屋企做 胸 腹
500內有冇可能

奶粉要點飲?

見樽奶粉話training day就做前同做後各一scoop

non training day 就2~3次一日

唔明點解non training day飲得仲多

btw除左胸同腳之外都唔係好識練

二頭就做極都唔大, 同埋左右手好唔平衡.
舉例, 啞玲既話右手可以試30 平時做25磅都得, 左手最多做20...

三頭做完個膊位會有D痛

背肌同膊頭永遠做完唔會酸

濕平民係補充一日正養唔夠嘅部分 計下一日食幾多macros

有無巴打知ff one club同pure one club分別幾錢一個月？

Pure mk one club好似7xx, 過海全部都過千, all clubs都大概1300

CLA 邊隻好？

想問下無輔助下做唔到 sit up 有咩辦法解決 ?
平時有野壓住腳板就做到

做sit up不如做crunch
btw 力從地起 踏實塊地黎起

p記幾時開

應該初四

咁多位師兄 想問下個胸中間點先長到肉 係咪我做漏左啲咩動作 定因爲太肥

仁愛聽日開唔開

個重量差一倍到，推就20kg 飛就10kg

今日

有冇做fly?
Bench press既時候有冇向內收縮？

胸型冇得變 你個型已經唔算柒

Myrpotein 做緊33%off

依個比例我覺得ok 我都係大概咁
始終一個雙關節 一個單關節

呢個work out 我覺得唔錯
做落膊頭真係實咗大咗

我都係165.. 61kg, 個人覺得65 已經會夠fit 了，努力上緊，上磅比想像中難

173高74kg留名

飲奶粉會胃唔舒服
一星期操5日有無 suppplement推介

康文署 gym 一問，

買左月票的話，係咪可以唔同地區體育館到做 gym?

平日邊個時間少 d 廢老 同少人 d ? 下午3-4點？？

操 deltoid 是基本

係 最好朝早
我個間6-9點最多人

朝早真係廢老霸住 d 單車機 etc,

想熱下身都冇

有 d gym 大，但冇 cable ,
有 d 調轉，好麻煩，
所以我會去唔同gym

平日就通常朝早
星期六日就十二點左右食 lunch時間最少人

想問下整會員證 係咪直接比相就得
要等幾耐先有

P記幾時開？

留名，有無康文汁雞教學

175cm 54kg

咁瘦乜肌肉都要訓練，咁快拆開做實整親

thanks bros 近排卡卡地關，試下跟下佢玩先

已買

初4開始正常番

欣宜

有冇人食過now既c-1000 暗瘡係咪真係會好啲
只係一日一scoop Whey protein 同5g creatine都爆到仆街 水我都每日飲2L

今日正常營業

有冇巴打用緊versa gripps? 喺bc見到賣大約450 好似有啲貴

iherb依家brand of the week得九折

好滾到終於去到兩邊50磅啞鈴臥推😌

Where is HING jai

幾多set 幾多下先？
簡單d嚟講 50lb 係你幾多RM

岩岩做完gym

做完休息之後雙手麻痹 連埋個都頭麻痹埋
對眼又係咁跳 嚇到我好緊張
差唔多二十分鐘先冇事
點解會咁
會唔會太劇烈？

有無食夠先做呀

有食少少野 點解會咁

壓到頸椎神經，你係咪個頭向後chok呀？

唔會掛 唔通pullup整到？

而家無痹咪得囉，如果keep住痹就要睇醫生。
利申:以前試過壓親，已好返

想快啲bench press推到30kg
玩左一年多啲都係上唔到
卡左係27.5 兩個月

已經練多左shoulder press

唔記得引體上升平膊頭同闊過膊頭有乜分別

on whey protein vanilla好難飲啊!!!!

換下訓練方法 例如本身做5x5 試下 5x3 4x8 6x4 etc.

有個方法對於我加重好有用
就係推8sets左右 之後每組加重 頭個6組可以唔駛推盡 加到最尾個兩組就做到力竭 個重量大概1-3下左右

好揀唔揀 雲呢拿

有冇師兄想要

有一次吊係公園條bar到同fd鬥

Me too!
有時做完dip 或者pull up, 觸地果下對腳就會觸電咁

我係新手jj
呢排食得太多 有個肚腩凸左出黎
跟住我依加每晚食完晚飯落樓下做gym
一星期做5日到
頭30分鐘踩單車
跟住45分鐘舉啞鈴
已經做左一個月減得2kg

我想問下繼續咁做好唔好
因為我諗住減左肥先
同埋諗緊跑唔跑街好
但係我跑一陣就喘曬氣同埋好辛苦
跑街係咪好過踩車
做埋keep住我上面講咁做好唔好
唔該曬各位巴打

減肥想join坑口P
想問三年約平均幾錢個月先正常？

我通常熱身1-2set
一黎就推3set 25kgx8 2set 27.5x6 1-2set30x2
之後最後做返組15拎啲感覺咁

因為我試過如果一開始做30都係3setx4就無力
推唔返25，好似練唔到野咁

定係我而家好似你咁講直接做重啲做少下數？

Sorry for1999

巴打玩左幾耐？
幾高幾重？

30kg係每邊定咩？
kg似講barbell 但barbell好少講單邊重量

下午做gym 飲protein
晚上飲代餐
咁樣有無問題
想減脂 增肌

點都要食野既

荃p有個黑人帶住成班人操

成班姐係幾多人
南亞定非洲?

全世界都想又增肌又減脂啦

坑口新鋪，3年預320一個月

我都係問下代餐work 唔work

唔玩將軍澳維番先百幾蚊個月

嚟過好多次啦
成明顯係籃球隊 個個190up 個黑人勁似高比

做leg press做到耳塞係咩事
係咪缺氧？

有冇人有d ok 既教練介紹下，硬係覺得自己睇片學新動作都係有d 位做錯

咁我知
但通常見都係三個

每邊
因為我唔知幾多lbs所以講左kg

但我住將軍澳

返工或返學返邊

iso protein巴打們飲開邊隻

有無巴打飲開bpi啲奶粉？咩味好飲？
飲開on想轉下口味

好葡萄啲黑鬼

今朝有5、6個香港人加幾個外國
條友係咁走黎走去

碌到david laid啲片 原來佢先19歲 已經dl 6餅

bench press D重量上唔到去 單邊15KG

同埋，

膊頭應該用咩動作玩先最好？ 幾set?

有冇心得推介

最尾兩set試下玩少啲reps 當你前面10 咪試下5 6個感覺

有冇人係咁 有次推腳推到頭暈

我都有留意佢
subscribe左佢
佢個mass又唔係好勁 但又推好撚重
唔知係咪因為佢高

頭暈我試過，可能做gym之前食得太飽

飲gainer增磅
每星期跑幾次 跑幾耐先適合？

做多啲shoulder press

係咪太重搞到閉氣做

有呼吸, 推個下呼
我懷疑係唔夠氣缺氧

lm

有冇巴打有飲BPI 呢隻牌子嘅野

呢隻牌子唔掂啵

有無人係灣仔p記做gym 有時做到悶 有嘅可以一齊做下 想減肥同練大隻
d pt好煩

真絲 減左30幾磅 但都係肥底

同埋呢我舉開廿磅啞鈴 做胸
練到上胸有舊肌肉 其實多唔多女仔會做胸? 因為我次次都淨係見得我一個女仔舉

其實好多野想問 又係我sorry

手快快禁左

雖然我知練肌肉就唔應該睇體重 但係我真係好想可以再輕多7磅到 我好想103磅 但係我已經平台期左接近半年 一路都keep住左個體重無再輕過 我做多左機之後仲重左小小 點搞呀

女仔做我諗會著重背 下肢比較多

新手一問
175 70kg 下半身好肥 上半身正常身形
可以點減？

大隻左囉 咪仲好

女仔真係無必要推胸

我淨係星期6,日得閒
一星期淨係做兩日可以點PLAN?
我打算星期6 胸+2頭 星期日背+3頭
膊可以放係邊日?

灣仔p記啲器材其實係咪以前c記嘅呢
只係換左招牌?

一日upper 一日lower

一日上半身一日下半身?
上半身個日死都似WO

胸背二頭
腳膊三頭

瘦底想操大隻啲
買呢隻蛋白粉操有冇問題

搵人入黎坑口p記一齊仲啦

見過 見過有將個玩埋bar tim 不過玩親胸既絲打都係serior級數 識玩 用岩力
勁過大把舉到咩黎咩斜既男人

唔好睇磅數睇咁重 可能絲打你骨架大 唔好勉強
加上你有練肌肉 太過量既帶氧會有機會減埋肌肉
小弟曾經經歷過 2個星期減左十磅 但係有部份係肌肉黎 所以好dum春 所以都係慢慢黎 你身上有肌肉 代謝率自然比其他人高 減脂肪都易d
或者試下 飲食個方面再著手 始終3成靠workout 7成靠飲食。

以上只係小弟咁多年經驗 唔係專業的

瘦底買weight gainer啦 不過個人意見 唔好太依賴粉 real food先係王道 儘量食多幾餐一日 每一餐食7成 慢慢食大個胃

唔係骨架大矮撚 骨架細
多謝巴打意見先

巴打 我已經係大胃王黎
次次同fd食野都最刷得
屋企食飯都兩三碗
不過可能唔吸收
btw巴打 我呢隻粉係咪可以增磅加練肌

又係食極唔肥嘅大胃王

淨係做兩日仲要連住就不如算撚數啦

我都有玩bar
試過舉廿磅bar做squat
三日都落唔到樓梯

近排新年肥左啲

晨咁早去排康文署健身室簡介會
都要食白果

你提早幾耐

9半開波 早大約2個鐘

有冇巴打有玩腹輪

唔知係咪做shoulder press chok修條頸 成個頭郁頸後面就痛到pk

好心果d自稱食極唔肥大胃王睇下人地上磅係點食先講野
閒閒地一日5-6餐
你食多果兩三碗飯

大有人在啦

之後會答:要返工，邊有時間食咁多

p記50個月平過康文何必排隊呢

唔係一餐食好多播 係要分開食幾餐
你一餐食成兩三碗 梗係唔好啦。分開幾餐食

Ok ar 基本上我見玩親重訓既女 都勁過一半男生（我講緊姿勢 用力方面）

新手既話 個人建議唔好玩住 練好個core先 老手唔同啦

做前後拉筋好緊要 唔係好易傷 小弟就係人板 成身傷 搞到成日物理治療

小弟返工既時候係公司會食4餐 屋企食2餐 成日比人話見親我都係食野

我灣仔P 日日去咁滯

有拉
btw 每squat完果幾日坐落馬桶真係痛到痴線

星期六日你預啲人早三四粒鐘都得

咁咪睇唔出果d人有做gym囉
做兩日係叫消磨時間
做三日係興趣
做四日以上先叫訓練

呢個係
食多2-3舊雞仲以為食多左

唔多明
不過大多數增磅既人 一個星期起碼都做1 2次帶氧
唔會做太耐 做hiit依類更好

絲打而家大約110磅？
我都係瘦底絲
初頭都平台左一排
之後試飲gainer操初初得97磅
三個月後而家117磅左右 都仲係覺得自己好瘦
唔知有幾多成係肌肉 肥肉都多左

你問有冇女仔練胸？有啊我囉

淨係想聽岩聽說話既可以去搵pt
俾錢想聽咩都得

新手呢排成日聽話操肌就要trigger啲睪丸酮出嚟先又話squad又要硬拉其實原理係點樣?

1.73m 67kg想減體脂比例留名

練squat Deadlift係可以一次過用到身體好大比例既肌肉 然後唔知點樣就會有多啲睪丸酮
睪丸酮係合成肌肉要既hormone 咁所以全身肌肉都會大得快啲
利申：上網睇人9up嫁咋

想做多d正手引體上升應該可以點用亞玲練
反手做到十下度
正手兩 三下就收皮

因為增緊磅好似最好唔好做太多帶氧
但我又想練下心肺 所以想問 唔該巴打

我宜家個胸肌已經ok厚都算有線但係膊同手都係麻麻應該點算

引體係下拉動作
最好都係做返引體/lat pulldown
死都要用db練既話做row/pullover都可以練到背闊
利申新手9up

Liss會生少左肉，做hiit啦

你一星期跑兩次半馬以上先擔心太多帶氧啦
成日話跑步帶氧驚燒肌
d足球員跑到隻狗咁咪個個都瘦骨仙?

佢地又sprint又functional training 同jogging都唔同，長時間慢跑除左燒肌仲會降低你激素水平
仲未計佢地啲餐單

長成點? 跑兩三粒鐘?
我相信一般講緊跑步帶氧練心肺減肥都係45分鐘左右
呢個時間點都燒唔到肌(或者講可以忽略)除非你飢荒住咁去跑

只係想講跑步 或者講LISS一般唔會誇撚到咩又燒肌又盛
一星期兩三次每次跑1個鐘以內 跑之前有食野 絕對無問題
成日叫人做HIIT 又係咪真係完勝LISS呢?

我都係上網睇完人鳩噏所以先拎上嚟問

你估個個做GYM=玩健美咩
做運動咋

好少見p記個價做到咁平
30個月維番都係18X
唔怕步c記後塵一定去p記

有冇巴打係荃灣個間natural village 樂健坊買過野，係咪貴啲？

荃灣p記直擊報道
平時啲pt好少夾擊有fd一齊做嘅師兄
今日見兩個 pt夾兩個師兄
依家拉左佢地入房再搵多個pt不斷sale 佢地

咁唔好意思 我都照直講
除非你只係想維持健康
唔係呢樣運動得2日真係做唔到d咩

"做運動咋"咁唔駛問點做點做架啦
求其入去舉到攰 打完卡影完相咪走囉

絕對唔誇，點都燒唔到就唔認同，最多燒脂好似得50%（唔記得大概），而且係over 30/40min先有呢個效果(我所講既長跑），有glycogen/血糖當然係main fuel,但protein都會用到，你狂啪糖就可能好啲

反而激素問題就比呢樣嚴重

無話hiit實打贏liss，如果個concern係想keep住啲肌肉又練下心肺，我認為hiit係有效率啲

其實想跑咪照跑，我bulking腳痕都會跑

聽講係會升一升之後跌返，其實都係鳩嗡

利申無睇paper鳩嗡

一樣見到

荃P 啲 PT 個個hea 下hea 下咁

單拖嘅毒撚最易成為目標
建議康文署報個器械健體班不斷問個教練
或者上youtube睇下片

唔知結局點
不過sale完又有冷靜期7日反口

唔該巴打

就係想講跑步只要唔係跑到好似全馬運動員咁一星期跑百幾公里訓練
根本唔駛驚咩燒肌燒乜燒物
跑步驚燒肌就好似跑步會腳粗同做gym會好大隻(大隻到阿諾咁)
話你錯晒又唔係 但一定唔係完全正確

做dip係咪要向下望？

我係110磅
你係咪p記 有機會一齊做 一齊交流下你操胸有無操到有舊野 我舊野好明顯
同埋我唔係瘦底 我係肥底

我有一次係旺角p記見到個女仔lead住個男仔做 嘩個女仔身形靚到 唔係瘦猛猛個隻 係好肌肉好靚個線條 對手臂條線靚到 好少見女仔操得咁勁 勁想行埋去問可唔可以教我 佢個樣應該廿歲到

有冇p記sales 12個月 all club最平幾錢？

uwants問

係康文署做咋 學生90蚊好抵
果舊野近邊個位？

想問有冇巴打試過淘寶買粉？ 諗住買bsn true mass & on whey

咁點解唔出去買 價錢加埋運費都差唔多仲要冒險

大家冬季增磅如何
Keep住一個月上4KG 上得好慢

1個月4kg

一個月4k都慢

淘寶同香港買爭幾遠啊

咁勁

屌那星，食落肚既野都夠膽淘寶，佩服

輕鬆咁做左成年
啲肉係實左
但望落仲係冇乜線條出到黎
應該關體脂太高事？
雖然屋企個磅唔知準唔準
但磅出黎係2x%

想減脂 又想飽肚（我好快會餓 ）
早餐應該食咩
午餐我諗住好似外國個啲咁做meal prep
雞胸 西蘭花 飯
但一次做四日啲飯餸其實會唔會好易變
始終香港同外國天氣唔同

我試過三日都無問題 又飽又低卡咪蕃薯

其實睇你點睇 健身房一堆大隻佬 全部冇腹肌 因為冇修身減體脂 睇巴打你鐘意咩身型 不過飲食睇你有冇恆心去做有心做唔難做

170 65kg
用屋企個磅睇18%體脂比但仲有肚腩

屋企無負重,係咪好難練到減肚,
係咪一定要去gym房負重練?

hiit玩bodyweight都得嘅

我原本係76kg,就係做hiit減到65,但個肚減唔走
雖然係細左

請問各位巴打有冇相熟P記 SALES可以介紹
唔想比人昆
BTW 其實訓教重唔重要 我本身好少訓教 而加好瘦 想肥D
180高 127磅

一定要有充足睡眠啦

灣仔P+1

想問下呢到有冇巴打係玩街頭健身

星期三6點半會去嗎巴打

有無荃p。or 葵p 巴打。得閒一齊操 新手一名

想請教有無巴打bp 個頭會離開bench 其實係咪有特別功效

葵P咁細 荃P啦

終於尋日後補排到康文
好撚感動呀
黎緊可以真正開始操下
但係第一次真係唔係好識
有無巴打分享下入gym房第一次既柒事同點操好

上胸要點操？我淨係識較高張櫈做press
同埋點先可以操到個胸貼啲？
本身瘦底係咪好難操到有波gap

睇下youtube學下點用機 對住啲說明書乜都試下玩

好撚細。師兄幾時荃灣一齊玩

星期日會唔會操腳

錯誤動作

上網睇極都get唔明個動作 做左gym半年想係屋企練埋

都係新手

Inner abs唔係咁簡單

聽日後日都可能去，但你地操咩

巴打點做hiit法
有冇youtu link

留名

識有個fd從來唔去健身室
淨係係樓下公園狂玩引體上升 掌上壓
已經好橫好大隻

Agger
根本修少少線條就唔洗去健身室 係啲奶粉佬練到一舊二舊玩健美先要去健身室玩
健身狗先會話練大隻要用器械

Street 又好 Gym又好
體脂低先係皇道

想問側腹做乜負重先有效
試過wood chop, spell caster都唔係好應

想問下荃灣p記做緊幾錢
有無學生價

學生證半價

做緊幾錢

問左話2505 10個月 是咪最平啦？

上日本amazon訂左個測脂磅 平行貨成千蚊

陣間上P記簽約
但我諗住用信用卡分期
有無咩注意
會唔會仲有自動續約果D仆街野

點解問價唔去uwants
20個月$12488
每位平均月費$208($4163)
30個月$16388
每位平均月費$182($5463)
50個月$23588
每位平均月費$158($7863)
呢個plan係三人同行價括號係每位除番開嘅價

信用卡分期係咩價

加10蚊

入gym房就入左10個月
親戚朋友話大隻左

自己照鏡就覺得冇分別
冇胸冇手冇膊冇背冇腳冇腹
175高，72kg左右，有call機腹係身
目標就上到80kg，乾身
依家10個月重左3kg都冇，仲要舊call機目測大左

Barbell卧推就推緊60kg-70kg左右12下-8下
Squat就試過玩5x5玩到103kg左右，依家就玩返輕80kg12下左右，驚整傷
deadlift就100kg，6下左右
推膊就50磅啞鈴12下

家陣就想搵教練汁一汁個姿勢，其實patpat個肌肉好似拉傷左咁 ，做腳個時，重少少patpat就火燒咁 。
知唔知有咩教練識身體活動度、叻嘈操法、叻嘈食法？
好驚搵著p記個d hea教吹水教練

十個月就咁勁

乜撚野叻嘈操法食法

睇你放幾多心機同起步點係邊姐
網上d 100g西冷有30g蛋白係計煮前定煮後 真心想問

wcf講個d
一周操兩轉同一組肌肉，定還是一星期胸背膊手腳。真心想知，2個都試過，冇乜分別
其實叻嘈係1kg食2g質白質？定還是要再多d 問過打針佬，佢地話打完針吸收力好好多 ，冇打針吸收冇咁好所以要再食多d ，我都唔知信唔信好

康文既巴打點操腳 係仁愛操開 想試一個月康文

我搵果個仲平

講下有幾平
UWANTS有SALES做到上面個括號價再減500

因為係灣仔返工返3PM, 所以平日多數1PM, 星期六日就幾時都ok

bcaa好貴

做到咁平會唔會執

我記得你好似簽左50個月

夾唔到 番九六 收工操 六日我去荃p

係所以怕佢執

一間舖收10個客同收100個客都唔會影響支出架啦
舖租燈油火蠟都係咁多 係有排你輪機姐

有冇巴打之前用開鴨掌/拉力帶做deadlift?
我之前用開,今日冇用同重量就因為唔夠手握力握住支bar fail 左
點算

個女仔一路做住legpress一路擺post同條仔video chat搞乜鳩

咁你用番咪得

會唔會肌肉唔平衡/前臂唔夠力?

做sit up 後條頸痛, 係咪要收下巴？

用mixed grip或者hook grip啦巴打

想試下轉下program操 呢個好唔好

so9sad, 我遲D都會返下九六, 有機會再見

之前有一排無做gym
之後前2日做翻操胸
過左一日之後 唔知點解勁脹 有無問題架
之前都有試過脹 但未試過咁 差唔多多左成吋幾2吋

荃灣樂健坊casein 冇貨 荃灣邊度仲有得買粉？

咁試下做到佢縮

我老細舖頭

邊間

依家physical好似好左
無咩hardsell咁
岩岩續約又有7日冷靜期果d咁

我啱啱辭左職操多一星期灣仔

只要唔俾人捉入房 我見都好聲好氣咁sell

啲PT無以前咁主動

咪係

巴打唔去hk nutrition 或BC?

Am I old news

上面提左好多次

我淨係碌到 uwants 括號減五百
自膠Sor

你見到果個價就係呢張POSTER 講嘅1拖2
不過好似唔包將軍澳,其他任去

好想佢包堆將軍澳
包堆好大機會join

不過聽聞將軍澳個間好細下
有冇巴絲視察過

仲有無巴打去灣仔phy? 想搵人一齊做gym

pullover 巴打們係邊日做？
我試過係chest day做 第二日back 唔係好夠力水

chest and back day or upper body

肥仔飲蛋白質奶粉有無用
如果次次舉完鐵 再帶氧係唔無 等於無舉鐵？
奶粉可唔可以當早餐食？

返工成日坐 坐到肚腩都大哂 但個人又瘦底 點搞好

救命 新手第一日入gym完全唔知點埋手 是咪一定要搵教練🤔

新手求解 啲人成日話做個重量最盡只做到12下 做幾組 之但係我每次第三組同第四組其實已經推唔到12下 而且又有啲人話每組都要加重 其實係要點

係荃灣做開嘛, 唔想專登出去 不過睇怕要啦

Non gym day 冇咩點食carbs，食好clean
gym day 就雞胸同番薯
但仲係修身修得好慢

除左食方面 仲有咩方法可以speed up修身？
有人話狂deadlift...

No carb =/= shred fast

教練會黎搵你嫁啦

點樣先做到$135 ?

有無聯絡方法?
我上香討/U汪都剩係搵到上面個價
另外POSTER個低至$135點先做到?

問左SALES, $135係簽100個月

可能依家已經無sales自己再減500搵客
135蚊應該係簽100個月

心郁郁想JOIN 100個月

巴打我都係
尋日入康文gym第一次試
輕又好似好易做到4組
重又做到第2組開始最後幾下已經唔夠力

利伸 ： 暫時做好輕 個人無乜力
目標係想整體修身少少firm少少only

觀塘M Boxing Fitness突停業 上月職員涉擅碌客人卡

依間野之前先係FB落恆廣告 仲記得有個靚女教練跳鋼管舞

Lipo6睇人頂唔頂到
好似我咁頂唔到咁多caffeine
心跳太快唔舒服 會想嘔

巴打如果唔係三分鐘熱度
呢個價真係好吸引

唔會三分鐘啦
本身讀U時期係學校操, 出黎做野後一路都係康文玩
計埋都至少4,5年
不過唯一CONCERN 係P記唔近屋企同OFFICE

又汁一間

巴打住邊
P記老闆可能都諗緊仲有邊好開

屯門, 不過唔近屯門P記

手腕 手指尾方向條筋傷左好耐 應該衰係curl到 係咪轉晒hammer curl好啲

有個疑問：
聽人講可樂殺精，精主要係蛋白質組成；
咁做完gym,飲完奶粉，隔30分鐘去食飯，飲可樂，咁係唔係會減弱增肌成效？

搞到我唔係幾敢飲可樂

幾有想像力

哦，不過屯門大興p記我諗算最闊落嘅p記
男更衣室大到可以擺部cable都得

多D上網研究 認真做research 唔好見人玩個部就玩個部

有D野係相對既
不過巴打有心做就多D上網做下研究 次數既多少 係睇你練咩 肌力啦 你個肌耐力啦 或者係增肌 亦都唔好限死12下
好似好多玩健力既 佢地玩到最重 但係唔會舉好多下 你練線條既大多數都係9-12下 咁當然啦都要好多野去配合 做幾多組 你休息既時間做
例如果d做完一組抖成幾個字先要下個組果d就返屋企練啦 下個人等住練架

好撚煩，有大細胸問題

做左2年gym, 推緊65磅每邊，右邊硬係size 細d, 好唔好做晒所有動作，玩多幾set 單邊cable or 機 去chur 盡個右胸...
試過單邊啞0 搞唔撚掂，好唔慣。

有無同樣問題巴打

岩岩做 唔洗玩咁重 試下每個動作唔同重量試下做到幾多組 同埋唔好依賴健身咁重 飲食其實先係王道

同我兩年前一模一樣 不過小弟唔好做健身拉親 係做其他野整親
如果岩岩整親fu多D冰

其實打飛機都殺精 不過殺果少少 你飲幾淡牛奶都係返到
同埋師兄想要咩效果 如其去稔D可樂會殺精 點解唔稔下支可樂既糖份有幾多

巴打渣渣手 我都係 平時唔覺 一做barbell bent over row 就現哂 大細波 我而家盡量玩cable都係單邊玩

172cm 61kg左右，增緊磅，諗住上65kg左右；
所以無乜特別免油、糖之類

做左半年gym, 一星期3-4日（每次90-120mins)，覺得係多左少少肌肉，實左，但唔夠大隻；後悔當初1-3個月無舉重d，過左新手黃金時期

平時食少少碳水
到做gym前嗰兩餐先食多啲碳水得嗰得？

巴打
坑口其實細唔細間？
我係康文聽人講去望過話細細地咁

咁師兄食多D野 小弟都瘦底 一日食5 6 餐都基本野而家變左

y not 唔食碳水邊有力做落去 其實唔洗計得咁清 除非師兄想練到人地玩健美咁啦

好細 同我以前玩fitness first 差好遠 不過相對黎講ff 好多人 依間暫時唔太多人 不過冇乜機

肯操個個月都係黃金期

有d人話唔好理推大d 再算，就好似8同10 相差%大過18同20

但我好撚驚再錯落去會好難修正。

所以而家開始keep 住玩胸既時候focus 住右胸唔理左胸住，同埋最後加多幾set cable 同machine...希望搞得掂

歸根問題都係意念做得唔好

好彩依家家庭plan唔包將軍澳

但係巴打肉眼望明唔明顯先 我就肉眼睇唔到 做占某d動作會睇到分別

唔係貪佢近都無計

連seated cable row 部機都冇

肉眼同影相 細心d 睇覺，未到一眼留意到既地步

新人留名
自己喺P記玩過一年 後來因為一啲事停咗年 大約一年前去康文玩翻到宜家
細隻 廢
近排見到P記3人同行個價可以落到200樓下 仲平過我3年前 心思思想join翻p記 有冇巴打可以一齊?
唉唔知大家係咪, 但我自己經歷就往往一齊話操嘢嘅朋友最後都一個個唔玩, 淨翻自己一個。
btw新人唔識規矩 呢度有冇大佬 或者 大隻佬一定要識
多多指教

師兄健身歷程係點？身高體重幾多？
一日食5餐係自己整？
依家咩狀態

其實小弟超級瘦底 5 6年前50kg都冇 178高到睇返以前d相都想嘔 用左一段時間先上到65kg 而家都瘦底 不過有肌肉個種 我以前係hea做一排 又認真做一排 依一排就認真左差唔多大半年 而家個個階段 冇話刻意 想再大隻d定減體脂 而家真係健心多 同埋飲食會健康為主

同埋屋企人煮多 老母煮 落油呀 糖呀 點都好過出面

其實唔會咩食極唔肥 食極唔長肉

我2年前都係得120磅 而家都150磅

岩岩join左，你上香討/u汪 留言大把sales搵你幫你搵齊人

100個月?

巴打真睿智

之前飲開呢隻
近期奶粉佬推薦呢隻
點睇

你呢隻幾錢

好似748呀
計番平過第一張圖果隻
但驚唔好飲無買到

之前五百幾蚊買左包MYPROTEIN
5KG 200個SERVING 每SERVING 20克蛋白質
味都OK我買tiramisu味

你行入p記話想join三人行佢就會叫你留低電話如果佢揾多兩個就會叫你上去簽約

高果條友既身型好正

the mountain

一睇就知邊到買

屌自膠一打
sorry

想問下訂左myprotein既師兄，係咪要成二至三星期先會收到貨？
我上月尾訂左，個預計收貨係2月9至14.但我check佢個運送資料，乜都無update過
利申:第一次訂

點解p記咁平既 我上年新join all club 包埋坑口 260 8年都要 不過比起我以前玩ff 己經抵好多

腳傷1個月無得做gym
過左新年肥左3公斤

差不多

肥完再減

我1月30號訂前日收到
你放張tracking圖上黎睇下

一開始想增肌係咪8-12下1set,3-4組，根住慢慢增加組數?
唔該

之前有兩句既，而家得返一句

唔知幾時整到個手腕 手掌向左（咬）個陣會痛 做某啲動作例如dumbbell press shoulder press 會痛 有啲動作又唔痛 有無知應該點做 新年休息左一星期諗住知事 點知一做又痛 睇鐵打有無用？

有無人飲過firstwell nutrition 嘅whey protein ？
各大藥房有售

大圍有個幾好既跌打叫詹鴻英，呢d小事睇幾次就好

email問下好

睇過詹鴻英
睇左我幾個月又帶護腕又剩都唔好
再去大圍墟第二間睇針一針就好番

我次次都係詹鴻英睇好

唯有係咁，有乜理由無update過

想問,增肌一開始操係咪1SET8-12下,3-4SET,根住再慢慢加上去???
唔該

各位巴打如果上iherb買粉唔介意可以用我個優惠碼：VAN6014
你地會便 我亦都會賺到獎勵積分

我試過email 問
佢會覆你一般需時一個月
但當時佢一覆我 tracking就轉左status

6 。金字塔法則：即先用你一次能舉起的最大重量的60 ％做上15次，隨後增加重量，減少次數，直到你用80 ％的最大重量做5 - 6次為止。
留名等高手補充

myprotein cn做情人節優惠2件65折

唔該，想問係咪大部份通用？有冇其他唔同既？

呢到有冇巴打係行"慢上磅"路線??

一個月1kg 算唔算慢上?

有冇ching fitness first tst 做開

有冇巴打為左增肌而戒左j

有無做開旺角pure既師兄帶一帶細佬我
新手乜柒都唔識

酬勞當然少不了

希望你單身

成日做完占都好想打j or 扑野

做咩咁既樣？
咁樣唔得以咩

做咩咁既樣 咁樣唔得幾咩

呢到...果到d pt好堅下....

其實我覺得咁既rate岩岩好,太多反而增既都係脂

知唔知My protein試過最平做幾多折？

打囉，怕乜鳩

正常係不用既,除非打得密而有影響就話要(我就係 )

七咁上下 item price好多時都唔同

差唔多每日一J
利申 165 52kg 瘦撚

怕都冇用, 實打

食得夠根本唔會有影響

打j打得密精神差難集中
會做得唔夠應
myprotein新年個陣做67折

So far最平33%off

push

會所個gym維修一個月 想問一個月唔練會點

唔請教練???

寒背其實有無影響
我有少少寒背 每次做胸推啞鈴都無乜feel 無脹無熱 有時第二日個上胸會酸 中胸未酸過 重量方面由一開始一邊推30磅 而家都推到50磅 好驚自己姿勢唔岩 一直練嘅都係廢

補充shape方面 我自己覺得漲左少少 但都唔明顯

操左大半年 179cm高 66磅

點介呀 操完之後性慾仲強左添

每日兩發先訓到覺

我覺得係你個program出問題多d

想增加肌肉力量係唔係做weight lifting
利申：係屋企玩啞鈴JJ

我練胸個programme其實好簡單 平胸推 3,4組 上胸推3組 之後就用機夾胸 4組 如果仲有少少力就會做十幾下掌上壓

平胸上胸都係用啞鈴 平胸45或50磅 上胸40或45磅

唔夠volume

我係康文既chest day program可以比你參考下 每次做完都痛 雖然痛唔係一個絕對標準
1. Incline dumbbell press 5sets of6-10reps
2. Dumbbell flat bench press 5sets of 6-10reps
3.dumbbell chest fly 4sets of 8-12reps
4. Incline chest fly 4 sets of 8-12reps
5. Dips 4sets of failure
Total 22sets

有冇人知邊度有測脂肪磅買?
行過aeon 豐澤都冇

幾百蚊既得啖笑 幾萬蚊既inbody都唔係太準
算啦施主

想check自己脂肪比
好啦唔該巴打

唔好哂錢

真係想買咪過日本amazon汁部hbf 701
平行貨6成 得閒咪磅下打下飛機囉

做完仲有力打丁/扑 操完之後 條女主動含我 我都唔想搞野累到傻

唔準架

早晚可以相差 8%

就咁測體重邊隻準？平平地

教練650一堂 又唔知要幾堂

有無師兄推介有效嘅健膊方法？（有效係指會強壯，當然做少少就有明顯效果）

小弟唔太識做膊，推機一邊最多12kg,做到6-7下；飛膊難做得準，又唔夠力水，通常dumbell兩隻8k,做到9-10下

因為咁，所以個幾星期先做膊一次 ；有無師兄指導下

有咩因果關係

所以你係度搵水魚教你？

酬勞當然少不了

8KG ? chok 上去 ?
建議你先用3kg - 4kg , 平膊開始 , 手臂微曲 , 手踭向後但唔過背 , 慢落15-20度 , hold一hold 升番上平膊 , 就好似隻鳥咁飛下飛下 , 做 4set X 10下 , 好過你鳩chok 8kg 得條頸會痠 , 膊就完全無反應

Hello大家好，我想問下大家餐同餐之間會食咩補充？係咪主要都係Protein多既食物？有無推介？最好百佳惠康有得買方便lunch time去買，唔該哂各位師兄分享下

我每日都會玩啞鈴/徒手，之前餐同餐之間會食腰果果D不過好貴同埋返工會唔覺意食好多好快食哂⋯⋯
以下係我大概既餐單，主要係10:30 & 16:30唔知食咩好，公司又唔可以開明火烚強食..
7:30 早餐：烚強白x2+少菜+蕉
10:30 肚餓，唔知食咩好
12:30午餐帶飯：個飯盒比例都係2份飯+1份菜+一份肉咁上下
16:30咁上下又肚餓，唔知食咩好
20:00晚飯：一碗飯，多菜少肉
運動完睡前會沖whey protein飲

利申： 181cm69kg，主要想增肌，減脂到左跑季先再focus..

推介麥皮 做小食 沖落個protein shake就咁飲

桂格OK?我唔會帶個shake返公司呀應該會用碗仔沖水食

之前有巴打推介 特惠牌
我食開桂格因為低鈉
沖法無所謂 方便自己姐

高鈉食物對健身/身體有咩影響?

特惠牌又平又正 , 桂格太硬, 唔適宜凍水沖

大隻佬成日肚餓 每日要食五六餐 有入有出 每日係咪要痾多次屎？

番工蛇王都屙幾次啦ching

好，下星期就去買特惠返去沖，thanks!

食烚蛋白唔好ga?
話就話少肉，不過有雞/魚會食好多，自己鍾意食 但如果燒味呀豬呀果D會食少D咁囉

返工上下午各開一次大基本野～

健康考量姐 其實食咩最緊要自己鐘意

90度上落真係無咁應

強壯你係指大力定係size既大細

試完一日大概會知自己可以舉嘅重量 , 咁飛嘅幅度就可以飛到40度 , 不過要點係唔好飛高過膊 , 中途雙臂絕不能下垂 , 一直要keep住膊頭緊張狀態

有無人肯收桶on whey rock road chocolate
飲左4serve唔岩自己味
330有無人收

啱啱今日入咗10磅 double rich chocolate
ON whey有咩味好食 我已經買咗好多次double rich chocolate

大家有冇話想練成既身型?

試下我呢隻

rock road係杏仁露味

即係唔掂？想搵c hing 帶下，PT 好貴

余文樂

係好大隻好勁,你可以偷睇下佢地平時點教人其實,我都係靠咁做學左幾個動作

師兄太誠實了...
Btw你是咪搵我買過野個個田徑撚?

士多啤梨唔錯

who are u

雲尼拿同士多啤梨都對我嚟講太甜

讀出黎咪知

其實無arm day得唔得
有啲人又話一定要拎多日arm day 因爲我慣左操胸三背二 但啲人話平時咁操只係郁下隻手only隻手唔會大 但我只係操左一年左右 增緊磅既瘦撚

我都冇arm day
同問
利申 操左個半月既新手

杏仁露好難聞

Agger

新手肌肉分day練 ? 有跟教練?
我新手時 day1 上半身 , day2 下半身+core

咁有無d唔使沖，隨手拎起就食得既可以補充蛋白質？

個半月唔洗諗咁多

Protein bars

基本上有protein既補充品啲味都…

分day做，個fd話集中一日操一個位先操到野
同fd一齊做，冇教練啦，窮學生

My plan...
1 胸+abs
2 背
3 rest
4 rest
5 胸+abs
6 背
7 rest

腳：行路

連rest兩日都唔操腳 巴打一定有跑開步或者踢開波啦

腳有鬼用 睇撚到咩 踢波踢到粗晒邊好睇

啲二三頭 , 膊去晒邊 ?

冇
有冇巴打可以share腳plan

腳黎黎去去都係深蹲+deadlift+lunge(唔玩機的話)

LM學野

d肉幾鬆軟下

真係好難接受人唔練腳
有個師兄喺荃P操左好多年
上身好大隻但對小腿真係好幼細

係咪光頭？

我玩左年幾都keep1星期一日腳加踢波
但上半身大舊隻腳唔識粗咁
已經做重㗎啦

唔操膊既喂

係 佢個FD就好均勻地大隻

屌 俾你騎劫左
我胸2
背3
Rest
腳
肩
Rest
Rest
就係諗緊有無必要加多日arm

操完2 第二日背會夠力咩

各位ching會點整雞柳

點解唔喺同一日做compound同isolated musule exercise 例如 一日胸+3 一日背+2 做完compound (例如引體上升) 最後用iso ex (例如二頭肌彎舉) 收尾

召喚街健JJ

利申玩咗3個月 做到前水平 muscle up 小龍旗 龍旗

點都練唔到後水平同人旗好廢

香草 胡椒 味 煎熟 食得就算

操完胸再操3頭我會覺得個3頭效果無咁好 因為操胸100%用得3頭
第二日操背我就係想2頭無力 集中係個背到 疲勞法

佢個fd 仲好後生tim, 成日著緊身褲

有冇彩虹康文

油髀燒髀 自己去皮去肥

有無黃大仙巴打一齊操

巴打老啲果個

今日巴打去唔去荃P啊 ?

有冇巴打同我一樣
冇特定訂立每一星期邊日做咩位
但大體係有個flow
可以shift
咁樣彈性好多

eg. 星期一 胸三
星期二 背二
星期三 膊
星期四 腳
星期五 （睇下二三頭前幾日有冇效 冇效就arm day）
星期六 rest
星期日 胸三
星期二 背二

如此類推 唔會有特定星期幾係chest 係arm day
而且可以視乎肌肉情況自由調動

例如本身今日做胸 但仲痛緊 就同聽日嘅背對調
彈性好多

aggre

如果好似上面人地講一星期邊日打邊日果啲flow
一星期只係做到一次chest 同back
個人覺得唔多夠

去

身高180 70kg 體脂8%
Aims:75 kg body fat below 5%
想問下大家我應該飲邊隻 protein powder?

之前無飲過任何supplement

加我tg @uwsacul 睇下岩唔岩時間，一齊做
利申： 新手

嘩 勁人

有無巴打研究過關於肌肉生成嘅文章
究竟hypertrophy係咪只會係操完48小時內先有肌肉生長？睇外國論壇有人話protein synthesis 係主要關乎repair and maintenance

好掛住hing jai 了 人在哪

我睇開既channel全部都係話24-48 甚至有24-36
全部都係advocate high frequency training

竹園拎

有無翠林寶林單車館巴打

你需要vitamin S

呢個師見過睇落好怪

扮緊工好難蛇出去買雞脾

有

真心一問 我係肥底本身182磅左右 173cm
依家開始咗gym一個月 盡量日日都有做 原意係想減肥但依家愈黎愈重已經190磅應該如何是好

你平時食咩,一日三餐,放入口嘅全部講出黎

我除咗早餐係食燕麥之外 其他都係係街到食 食方面無乜限制 但都戒飲甜嘢同炸嘢

一個月肥8 磅 , 起碼有5磅係脂肪

減肥7分飲食3分運動
定還是你係想增磅

想修身 背隻同個腩超多肉 個身好厚
想問如果長期焗住要係街食有無指南

推

想跟samching學做gym

有無巴打平時會係淘大p記到操

好耐無睇大隻救生員

人地去完旅行番黎
好老實個人覺得佢肉量夠，但線條真係…

有冇後生仔一齊操 上水康文處

巴打們，小弟膝頭磨蝕哂
想問下有無巴打師兄們有類似經歷，指點下小弟可以點強化返大脾或其他肌肉去support 返？

你都講到磨蝕晒咁嚴重 好心就去睇醫生做手術做物理治療啦

巴打平時係咪成日跑步？
基本上你去睇醫生 主要都係叫你強化大腿肌肉 令到佢可以第一時間用到你肌肉先 減輕骨骼既消磨 玩住簡單既深樽 用自己身體重量先 唔好玩負重住 慢慢再練上去 當然用心練 要玩幾種唔同動作 同配合

師兄同我差唔多 細肌 2 3頭一個星期起碼2次

只可以講飲食習慣 3成靠workout 7成靠飲食 自己稔稔

咁多位巴打可唔可以建議下abs嘅weight training俾我
我172 59kg 係fitness first做緊
一個cycle係胸背膊手腳各一日
本身踢開波邊日攰或者無心情就rest day比較隨意
一星期大概操到5-6日 有飲whey proteins
想加日腹係個cycle入面，個workout點比較好？
thanks

題外話有冇人係ff可以一齊操

cable crunches

慢慢咁深蹲 弓步 無影凳 “濫”2-3級行樓梯 隔日做 每次做3-4個動作 每個動作3-4組 組同組之間抖30秒-1分鐘

巴打需要增加腹肌既力量? 個人覺得好多徒手練習都已經夠用 連健身室都唔需要去 例如dragonflag, v-sit, side raise同hugging crunch都好有效 每次動作都慢慢做 會更加練到力量

係想腹肌肌群大舊d
線條有本身瘦底又唔飽滿

巴打腹其實可以日日練，當然要你仲未攰先
如果瘦底keep住做好快會出哂黎

做密D同多D啦 腹肌相對好難受傷既 日子有功 就會線條明顯+飽滿

同意 記得操埋側腹

165 64kg有返咁上下啦 再上就變粒骰仔 又横又厚又無矮 好鳩核突

姐係唔好單獨一日做而加落其他日子會效果更好？
俾埋圖希望唔好起底同恥笑得咁犀利

明顯操得太少啦，完全係瘦而有
捲多啲腹先，你應該玩唔到其他野住

同埋真係太瘦啦

啲腹肌打死人啦

自己都覺瘦得太離譜，姐係齋捲腹都夠唔洗拎餅住？

你拎餅黎做咩姐你做到咩
同埋你瘦到咁，大極都有限啦
你係要大舊既就一定要增磅唔洗諗
利申：玩左年零，有錯勿屌

有無人有食protein bar

其實有時攞磅都未必大舊 我做到半分鐘龍旗 攬住30kg餅做sit up 都係要線條無線條 要size無size

龍旗:

咁既mass就咪focus個腹啦，唔識踢波都用到身型秒bump你啦

大把人有操腳 小腿都幼啦
小腿幼唔可以成為冇操腳既指標

Wolverine 係表表者

同意

要個背厚除左cable row ，dumbbell row , close grip lat pull down仲有meh動作？感覺個背易闊難厚

rackpull bb row

頭先香討見P記SALES話3人行計劃更新左,包埋將軍澳

要粗小腿去踢波

壞消息

家陣玩緊新plan係 胸背腳輪住操
全做大組群

2,3頭,膊唔練住?

其實dropset superset 係咩
幾時先需要做？

superset 可以慳時間 提高訓練強度
eg bicep curl ss tri extension
lateral raise ss front raise

中國人混合式訓練

咁drop set 呢？
我知點做 但唔知幾時先做..

LM

dropset睇下有無高手講解 普遍我見係練到肌肉嘅慢肌 同埋令cutting時盡量保留肌肉 自己少用

p記撈得好唔掂咩 屌你一黎就sell我12萬私人教練
Btw 操背好似無乜feel咁動作明明岩 係未即係要加重量？

如果新手 可能要耐少少時間有啲生長先feel到?

有無P記巴打一齊操
我新手

Ys 尻拉住先 做番個零兩個月就識用背力

12萬咁勁
邊間啊巴打咁好人跟佢地入房

讀個NASM都係收你8400

我係feel到自己背有用力但係你問我係邊一條肌肉我真係答你唔到 因為我寒背同有圓肩 想做好呢樣先再執
我本身係P記 搵sales幫我同人一齊搭單做優惠 無啦啦有一日佢話我無去乜撚野迎新日 我又見好撚得閒加埋條女又幾靚未聽佢鳩up下 之後就sell一堂1200屌佢老未一黎就就話要100堂

哦
咩迎新日個啲唔使理佢架
不過有啲女係靚嘅
有啲重妝怪
之後你點走甩

死都話無錢囉又無信用卡就走左
Btw個背點先知自己做得岩唔岩 我淨係feel到背肌有用力 同埋我成日都沉唔到肩點做好
我想搞點個圓肩

你係做咩動作先

有無巴打上過堂

Bentover row

操左一個月重得5lbs
不過有一星期hea左
因為初一至初四冇開
覺得食野個到先最撚煩
食野食到冇曬錢同時間

挺胸收腹腰要直
呢個動作應該唔使特別沉肩掛
利伸:新手

其實係咪玩得重左就一定=大隻左？？？

事關操背冇得睇佢有冇大舊到，但就越拉越重既

唔係

點解個背進步得咁慢
見人拉成棟 我就拉100-110

搞清楚你自己想點先

我想問，如果我玩健力，咁d訓練重量應該按照點樣嘅方法黎調整

我都岩岩起步健力
我而家既program係一星期做五日
一三五會做3mainlifts+2個動作（其中一個mainlift既accessories） 例如bench既accessories 有close grip bench ohp incline bench等等
而3日入面訓練既強度都唔同 會分為 高（3x3) 中（5x5) 低 （4x8)
至於二四就會做hypertrophy training
我都係岩岩起步 有冇健力巴打比d意見又或者elaborate 一下

新手留名
想問改善寒背係咪最好練背
我係腰同膊都有縮起黎既FEEL
同埋係咪要戒丁

做完gym成日都想打丁

如果食得應呢個磅數唔差啦

好似好pro咁
我係用健力嘅rm數去做building 嘅動作
好似有點唔知做乜咁

想問下pre workout除左c4 仲有無咩好介紹
想搵d無咖啡因

無咖啡因其實無乜用
無論個pump同focus都係主要來自咖啡因

早個禮拜入左包myprotein 既impact whey isolate, 但沖出黎起左層厚厚地既泡，想問係咪正常 以前飲開ON 無泡咁濟

啲粉係渣架

上網睇又有人話whey iso 係咁，蛋白質含量比重高同埋優質蛋白就會起多D 泡 唔知真唔真

P記最平 plan 而家咩價位

今日北河街裝左幾部新機

我都係常客

有冇巴打係去將軍澳P記
同時又去過坑口體育館/單車館？
P記會唔會大唔得幾多？

就嚟夏天 可以背心出街

P記入房真係伏到仆街
明明我係客，當我狗咁鬧
我話諗下先 佢問我諗咩，我話budget 問題，佢話廢話。
真係好想屌佢老母，不過無勇氣
Btw 荃灣p記個經理 我屌你老母啊

仲話180大隻佬

180大隻佬

之前一路係康文操，宜家有P記喇 有冇巴絲係灣仔P記

竟然有巴係度
但今日大部份動作做唔到
佢地裝機裝左好耐

新手，想問点練腹肌? 天生最弱就係腹

有冇人join過力威？

廢話

殘體即block

impact whey protein都係咁,啲泡成CM厚

邊個咁鳩串

agger 再加上網上咁多資源 懶到唔search下先問應該都難啲操到嘢

uwants 香討問,好快有人覆

十幾頁前啲灣仔P記巴絲呢

講吓自己gym齡，識操兩年幾，認真操係大約一年時間，呢一年都只係重訓，啱啱開始做埋帶氧想趕係夏天前修身
我係絲

新手想買少少奶粉試下，有無邊隻有好加有細罐？

Grossly咁講 睇唔到咁多位巴打嘅姿勢
不過如果係想改Round shoulder 寒背等等問題
練嘅肌肉可以集中Mid trap, rhomboid, low trap, serratus anterior
唔係一句話做背就可以改到
動作就上bodybuilding啦

話雖如此 好多人寒背係問題完全唔拉筋
可以拉番多啲個胸同Up trap

另外可以加多少少light weight嘅shoulder above head動作
咁就最健康啦

會唔會飲完肚唔舒服

我個fd係170排骨仔都屌到佢地收哂皮
你條死廢柴
仲話180大隻佬
改名喇

點樣操背會有效d
成日做完都無乜feel

你前面又話自己70kg 8%bf.正路應該幾大隻呀，通常p記d人唔會sale大隻佬架喎

8%成身青筋 啲肚腩pt點會埋去攞黎柒

佢問我想唔想操比賽，本身心郁郁咪聽下佢sale 之後發現好貴唔對路，想婉轉d話走之後佢就串鳩我

想知點屌

你叫佢除衫俾你睇下笑鳩佢

荃灣p得兩個教練係有操野仲要唔算勁
你咁都比人大到

留番d錢落野好過啦 咁大隻仲洗人教咩

做左10個月gym左右 172高 66kg 體脂10.x%
係咪完全唔使理增磅期同修身期

hypertrophy同strength會唔會太近, 因為會互相影響

可能分phase會好啲 三week hypertrophy 三week strength咁
不過都係好睇個人 你持續有進步的話就即係work

咁如果每星期要連續操五日
我二四練乜好
我見有d program係將個三日d動作平均分去五日入面 即係每日大概做3個動作左右就走人
但我覺得好似好快做完 曬左咁樣
有冇經驗之談邊樣好d
我都叫有進步既 但係唔係太快

呢排夜晚去坑口體育館做 有無同路人

做完gym大家會唔會想打丁

我自己玩開uppe body/lower body

day 1: Competition squat + deadlift variation + lower body accessories

day 2: Competition bench + shoulder + tricep accessories

day 3: Bench variation + back + bicep accessories

day 4: Competition deadlift + squat variation + lower body accessories

day 5: Barbell overhead press + back + bench variation + tricep

呢個大約就係hypertrophy phase嘅schedule, 到之後strength phase就無咁多日

不過人人嘅反應唔同, 要慢慢試先搵倒適合自己嘅program

Thx巴打
咁我應該會轉一轉個頻率

用push/pull/legs去分開每次exercise係好好既做法 但點解完全無mention core? 尤其是腹肌同側腹肌 我怕巴打會受傷咋

点你老母大陸狗 死翻天涯問啦

霸氣同身形無關係

收皮啦警狗

想問下做下背時(羅馬椅同做下背果部機) 紅色2個位做到好酸 但係上面綠色部份感覺唔太大 是咪做錯?

識大隻sam真人 又矮又大隻 個身型好怪

睇相唔覺怪

佢對大波波

得兩個dumbells 22kg 點做腳好？lunges 都輕 , 香港有冇gym room 有得join 兩個禮拜？

識samching 直人 成日係facebook見到佢啲自拍 真係唔係幾掂

唔大 晒位
我無join

請問有骨膜炎需要休息幾耐
只做帶氧運動o唔ok

想請教下各位巴打 我依家17歲 174 一個星期做六日gym 每次兩個鐘左右 會唔會影響增高

繼續康文

其實mass gainer 係日日飲定做gym嗰幾日先飲
利申：178cm 57kg 一星期做4日 增極都唔肥

巴打坑口做開？

有冇師兄係香港仔p記做？
想學多d

我掉返轉，一得閒唔去做gym就想
唔想白白浪費蛋白質

睇下醫生好喎

咁多人有留意大隻sam

係呀 坑口體育館

邊個係大隻sam

仲有個玩欖球又係好大隻

如果買肌肉奶粉係iherb買定bcshop個d買平d?
我未出過去睇，見iherb買om whey protein除番開同我去買鮮奶差唔多價錢

有無興趣一齊操
呢幾日夜晚都落咗坑口

做完squat 特別想打

iherb無折買520好貴 街價450

一個禮拜做6日 仲要每次2個鐘 直程影響健康tim啦
一係你就hea操玩電話

Btw 研究講過負重唔會影響身高

咁誇

iherb 依家個價再9折
大概409蚊有罐

胸同膊可唔可以同一日做架

個人覺得膊胸同一日好過分開操

點解 我都係咁
高去到呢個歲數都冇得高嫁喇
利申 18歲 172

圖救生員

有無仁仔既巴絲

一個動作做8set得唔得架
頭5set重量通常都較到岩岩好 因為我想個軌跡穩定啲
尾3set就會加重少少
咁樣好唔好

想問下身高同玩比賽有冇關係

賢哥教下點推重啲bp 5x5左一個月加左5磅

why not 感覺行先嘛

推左9個月胸點解都冇乜效果
隔日做一次平推同斜推
8rep x 5set 重量係做到3 4 5set最尾果3 4下推到好辛苦 feel到係用曬胸唔係三頭
做完個胸好攰好脹 點解都冇成果嘅
好洩氣呀屌

有冇手足做utime 多人嗎？

每次操胸剩係做一個動作5sets?

[1set bench press+1set push up(25reps)] x 5
+
[1set inclined bench press+1set墊高腳push up(25reps)]x5

2個動作你想點大？hea玩？

同一大肌肉操得咁密？你日日操完有人幫你按摩呀？疲勞累積越操越縮呀

咁可以加咩動作？咁都唔算4個動作咩？

做完果日會攰 但第二日已經唔攰 第三日先再做過已經乜事都冇喇喎 咁都會疲勞累計架？

新手做左一個月留名

乜都唔識就咁去p記舉d 機

一星期六日每次兩個鐘

仲係無乜力d 一條肌肉都無

飲食方面
早餐一隻烚蛋
午餐魚生飯
飯餐雞飯
開始gym
做完食番1-2隻烚蛋加杯牛奶

仲係大肚腩死肥仔一個，兩隻手就成條柴咁

補充下，做既通常係
arm curl
arm extension
overhead press (堅無力）
shoulder press (呢個勉強）
chest press

睇你話第三set 尾已經開始辛苦 , 照計唔似舉得太輕 , 似乎係發錯力 , 做果時前臂有無痠 ? 前臂有痠即係發錯力

想問係屋企簡單一套練全隻腳可以點做
有兩個25 kg啞鈴
特別想練後面國肌同繩肌
除左深蹲有無其它?
做硬舉怕動作唔岩受傷

冇呀 痠係個胸 真係做完痠 第日已經冇事

有冇人share 下飲食餐單同煮法？
食黎食去都係個幾味 好悶
我自己就食開
雞胸/雞脾切粒 亂咁調味再煎
烚菜
煎蛋或者炒蛋

雞肉有時會轉牛肉，同埋有時會連埋菜一齊炒

每次煮4-5餐，平均廿蚊左右一餐
已經食到厭

加db fly同dips.

邊2個 除左個經理同幾個老屎忽之外，其他都見過有操野
操得好唔好就另一樣野

一女一男

邊個係經理

我毒撚係p記做都無人會搞我

好高、有少少鬚？
其他pt捉親人入房，佢好快就走埋入間房度
好似見過佢屌其他pt

晨早流流唔想屌你
乜都唔識就上網睇下應該點排program同應該要做幾多動作先 你一星期先hea 操果兩日 一個月咪又係8日 想要乜成果呀

哦,羊咩？
好似見佢淨係教c9

pt都係搵女人錢多，純感覺

仲有啲呀叔，係咪問佢地係咪好累好好feel

我依家操腳 玩10x10 squat 同 deadlift 都已經覺得好正

背腳完全無掂喎

我明明寫住一星期6日點解你都可以睇做2日？？

背腳無regular 咁做，但間中有做back extension 同肚
如埋做下leg press 咁

腳同背係最大果兩個肌肉
你唔regular咁做 仲要淨係間中做果一個動作
你做足365日都無成果啦

新界人去開邊度間巿買粉？

新界咁撚大

荃灣葵芳呢

我住沙田， 去開旺角supplement square , 想睇下有冇近啲

同問

九龍油尖旺人邊度買呢

條女好大力喎

想操上身但操埋腳會唔會投資錯誤
我隻腳本身跑開10k唔幼

跑開10k夠 太粗唔好睇的

旺角銀城同bc 葵青出去都近

Gym新手一問
同朋友兩個岩岩join P記一個月多啲，我最想練個波，但聽人講要練左背先會練到胸係咪真？另外日日都去做gym會唔會肌肉未抖夠

唔介意寒背既話淨練胸無問題

Lihkg gym grp 入口:
Send to @bodybuilderwithnolin

佢話冇呢個acc喎，揾唔到
好想入

我體脂36%絲打

一星期運動4~5日
每次健身1hour
(每日集中練一部位)(胸腳背腳手循環)
(7~8組動作，5set，每set15下)

再做cardio 20-30分鐘

個plan ok嗎？

減咗一個半月體脂跌得好少，得2.3%

定係我應該集中做多啲cardio
等體脂跌到正常水平先多啲負重？

另外

做咗深蹲一牌，膝頭哥好痛
應該係我姿勢錯咗
啲力壓咗係膝蓋

痛到呢兩星期要休養冇得運動
只可以練下上身+低強度cardio

係咪要等膝蓋完全好先好做返深蹲deadlift

更係啦 唔通關節痛仲做咩

瘦底如果想增磅增肌，每日protein同Carb 比例係幾多？
(175cm 60kg)

留名學野

食呢?

高瘦撚 有少少肚腩仔
想加強背肌同膊頭改善寒背

1. 如果我想做gym同時減埋個肚腩，係咪唔可以跑步？（有人話跑步會令做gym 練出黎既肌肉消耗埋）

2. 平時食咩好？我知練肌肉係要先吸收多d 野 但我驚去左個肚腩度

跟緊營養師
幾乎三餐都自己煮
低脂低鹽低油
飲食均衡，多菜少肉，
三餐澱粉都係食粗糧低gi值

每日食1200卡左右

一個月瘦7kg

補充：
我有計過自己肌肉量，係足夠的
咁我如果繼續操一年
keep住一星期操5日肌肉，每次1個鐘
會唔會到時變筋肉女

我只係想修線條，唔想要肌肥大

@hoyeahshitleg

1200kcal咁撚brutal?

肌肉脂肪一齊減

巴打點睇dirty bulk

照常kcal input 點操都唔會消到d 脂
至少我係咁

iherb myprotein 之前hkn買

iherb 唔介意可以用我呢個code：VAN6014
同SAVE2017（第一次買先有用） 兩個可以同時用

宜家個胸開始厚 但係明顯膊手背都好差 係咪應該少做d胸 eg. Bench Press and fly machine 將平時chest tricep day 轉做chest shoulder tricep day但係胸就做兩個動作咁樣會唔會好d？

屌近排成日病 有無師兄食開邊隻維他命推介下

一粒維他命片沖水飲果啲 順手飲埋creatine

有無巴打要依樽粉，bc shop買，飲過一次，因為我真係一飲whey就喉嚨痛，希望有巴打可以同我要左佢，放300，可議，原價540上月買，有意tg lkh1990

早響嘛,啱啱買左

有無牌子推介 做咩飲埋creating

灣仔返工, 平時係灣仔P記玩. 不過多數朝早下午時間

果晚訓左9個鐘 轉個頭過幾粒鐘又眼訓 關唔關第一日操完腳事 真係成個人都攰
操胸背就愈操愈精神

有興趣

香港仔個pt排骨mk，見到真係得啖笑

有冇人入唔到hk nutrition個網

佢話個網被人hack左講左好耐都未整番

想練橫D 個人係咪淨係得膊既動作幫到

睇落橫啲最重要一定係膊
但係冇理由做gym唔做哂全身

後面睇既話背其實仲重要 尤其lats

OK 我意思係咪得膊個part 係幫助到練橫果方面

shoulder press 真係好難做

背唔係多數練厚個人

點解 玩輕D 感受返個form 先囉

有無屯門仁仔巴絲

大佬 背闊肌 橫架喎 厚都一定會啦當然

OK 咁抽多日額外練背

買多咗，$160 有無人要?

好多人背同二頭都會篇埋同一日 , 想知係咪最好做晒背先做二頭 ?

因為聽過幾次布人話先做二頭會影響做背 , 尤其係 lat pulldown , 但我做果度人多爭啞鈴 , 所以我多數都會先做二頭 , 好後先去 lat pull , 因為部 lat pull 無乜人用 , 感覺好似有影響又好似無影響

如果無曬力做背好痛苦
但有人話做到二頭咁攰,玩背借唔到力會更加應

二頭冇力背好難用到力
背啲動作點都會用到少少二頭
做開背跟住二頭

我只做正手 lat pull , 感覺二頭參與後少 , 有影響的是否指反手 lat pull down ?

我只做正手 lat pull , 感覺二頭參與很少 , 有影響的是否指反手 lat pull down ?

胡師傅話中國人個背易闊難厚，所以應該做左窄反手lat pulldown先，再做正闊手lat pulldown會食得應好多

窄反手lat pulldown好撚應
最鍾意做

我要，mtr沿線交收ok?
pm我

以前做過窄反手lat pulldown , 手臂攰過背 , 以為做錯之後只做正手闊握

謝謝

哎連登冇得pm
nathanemailbox@gmail.com
留個電話

飯可以唔食
胡師傅既說話唔可以唔聽

我諗住今日總共(分開)爆1000下快push-up
呢種做法係咪efficient既練法
320下, 已經好撚痛

怕唔怕橫紋肌溶解症

作用係

胡師父？笑撚死人 咩中國人訓練模式，搞下笑都得既。
力威健身得一樣野勁，就係包裝勁，呃到好多傻仔入會。其他野就無料到

Lm

中肯

你地覺得做abs用傳統方法10x4 set, 4-5個動作,
抑或跟youtube嗰D 6-7mins唔休息嘅workout program 效果好D?

workout links

20sets腹 咁堅

我做開8sets 每set50s都跟唔足
利申：腹好廢

請問各位 康文署個簡介會要預早幾多時間去汁雞？
同埋平時康文署gym 多人嗎？
邊個時段少d人

巴打們多數做1-5rm定6-10rm?

1-5rm係咪純練力氣?

我諗我中咗
上星期做番gym, 操咗5日，日日唔同部位，每次一個鐘，個個部站都痛
尋日柯尿啡色，去驗完話有紅血球

*部位都痛

又有人中左果啲"堅操" , "力竭"魔咒

1000下sit up
Crossfit撚都唔會咁on9
睇左c朗果d訓練飛機文睇傻左仲咁自豪講出黎

岩岩試完，希望唔會喉嚨痛爆瘡

不過聽講isolate 唔好空肚飲？

Never skip brain day bro

我係跟番我以前咁操，可能停咗一年，身體未適應

5日一粒鐘 未至於呀？

新手做gym，頭先比個教練捉到我姿勢唔啱，教左我30mins，吹左好耐，內容都係話教練好重要bla bla bla。如果下次佢再sell我，應該點講好，點樣拒絕到佢令佢唔哂時間係我度

答佢無錢
報康文學左先做

係p記做緊已經

食緊1500 mg creatine gym前後各一粒
有無其他supplement 推介？
for 增磅 一星期操5日

話我back d動作食得唔夠應

康文有個75蚊嘅器械健體班
啲教練係正正式式有證書嘅
唔會因為收你75蚊易俾啲唔合格嘅野你

其實都做左1年，讀書里都上左堂，有證書，但我只係想知點拒絕佢好

btw 個d班好難報

賣左未？

我有高低膊同少少脊柱側彎，使唔使話要特別操某D部位先，定係普通胸腹腿都ok?
利申：新手

你應做幾個月鬆筋伸展運動攪番正條脊先

即係唔使玩d機住？巴打可唔可以講多d要點做
Between p記d教練又煩9住我，氹我燒錢比佢地跑數，點拒絕佢地好？

當年考CE study leave都試過 每半個鐘做50下pushup
一日做700下up
但又無咩事

我以前都係長期坐姿問題有肌肉性側彎 , 走去玩左4個月八段錦好番9 成

隔離post有個疑似胡師傅
有冇人知胡師父間野係咪伏

我都想知佢地點樣將一個排骨仔3個月操成大舊佬

一分鐘100下
Crazy

沙田p記，當初係被人半氹半呃簽左個plan

聽講沙田P記班友最撚煩
但個PLAN幾錢幾多個月

$345一個月，總共36個月

原來阿爾克馬爾都過左連登

幾時簽架
你話我好撚窮無錢

想問吓休息日點食？
一樣數量蛋白質
少啲碳水？

有證書都捉到你錯
同佢理論嘛

學呢度啲大袋咁 , 拎一抽專有名詞大鳩佢, 大聲屌佢害死新人

等睇罵戰

各位巴打我上個月入左桶乳清蛋白但未食過，因為飲緊gainer, 想放有無巴打要 100%全新未開封

佢係香港健力港隊 有晒紀錄 有玩過亞洲賽

咁你又真係間接害緊人既
呢度d人教唔教一回事
你一知半解就係隔離post 9up broscience都係事實

你都好意思黎抽水

有冇巴打有玩sumo deadlift
想問下你放leg day定back day

簽左就勤力操回本

去p記教師奶 哂料

有冇人只係唔操腹

有冇人間唔中玩完背嗰日會瞓唔着
因為硬係覺得個背未灘平咁 即係好似咩睡姿都頂住咁 就瞓唔着
好似好奇怪咁
因為我間唔中會

push pull leg 隔日玩下啲器材先

我會1日胸膊三頭+1日背二頭+1日腳腹

Pm

明明好多資訊上網搵到
咁點解仲要上去比力威劏

讓胸肌更大的秘訣

我成日睇佢D片，覺得佢好有料

睇你做幾多啫

係不過上次跟方法操膊比fd笑

有興趣 巴打放幾錢

係幾好

各位巴打好 第一次留言
小弟係新手 啱啱開始做左個幾兩個月
d重量唔算做得好重
有人就話做輕d 一組12-15下 做啱d動作先
但我做完汗都唔出多滴
之後我就試下加重/dropset 雖然唔drop得好多
一組做6-8下 咁做完係攰d 會出下汗咁
其實邊種做法會好d

瘦底 185 75kg毒撚 飲緊gainer生肉

新手開頭做全身好d

新手做gym去邊間好
waterfall點睇

大家好，新手想問下跟依個program做得唔得?
180，60kg，超瘦底

得 , 不過就唔好諗住28日就做到張相個效果

做單關節動作無汗出都正常

因為健身易 健心難

hello 終於拎到康文署 個資格
今日去左gym room 呢個玩下果個玩下 ， 玩最輕既重量做10下都有d吃力。
我唔想漫無目的咁做，所以請教各位點樣set一個健身計劃， 例如邊日練咩位， 做幾多個動作， 幾多set,同埋飲食
補充：7日都可以練（希望7日都有d野做下）
目標：170 68kg ， 希望減到肥同時 可以練返大隻少少

會唔會問太多

大路既流程：
D1 胸 三頭
D2 背 二頭
D3 腳
D4 膊
D5 手

腹有時間就可以練

唔想漫無目的就搵教練或者自己睇資料
Youtube大把片睇

咁跑步係幾時做好 同埋動作做邊d好 （先過做啞鈴做到手震）我都有上網做過research 不過d資訊好散 同埋冇教點plan個流程（例如入到gym室 做咩先） 所以想問得detail d （例如邊d動作岩新手）如果有巴打願意既 請求係tg 指導下小弟
留返個tg先 Happyson123

點解會無教流程 啲片每一個exercise都講解一次 俾埋reps sets no.

Drop乜鬼野 玩得個歌個月

我建議唔洗專登搵一日出黎操手臂

一世都唔會大

岩岩開始做就compound exercises等d肌肉適應先la,唔洗一開始就分開黎做

新手無人帶 , 仲要編到日日做 , 睇黎好快會放棄

巴打們 我想問下p記既價位大概係點

最平係會做到幾多 同至少要報幾多個月

岩岩都追左好多post 都搵唔到我想要既資料

希望有人答下 ，求唔好屌小弟伸手

邊度做

呢個post肯撚定有
追下先

唔係喎 我朋友剩係玩bicep 而家成個Chris evans咁

之前好似有啲咩2/3人行 , 48個月 . $140 , 平過康文

我以前屋企做
新手唔識拉筋收操 , 肌肉新操啲酸痛感又比較強烈 , 日日帶住第二個部位嘅酸會好迷茫

我果時會全身分兩 part 做 , 兩 part 間最少隔兩日左右

早2日聽一個讀身體既人講
佢話做尖最好都係食粉 因為做完尖要食15隻蛋白
但正常人食野都唔會食到15蛋白 基本上食粉都係必要

請問 一個位 例如胸肌 應該做幾多個動作到？
一個動作做幾多組？

再問 有人話隔日做全身好過日日做 但問題係好難做到全身 因為會用到相關肌肉 會chur唔到盡
日日做就係D1,3,5都係做幾個位 D2,4,6就另外幾個位
Eg: 1,3,5 2頭膊頭腳 2,4,6=3頭胸背腹
咁好冇？

5組8-10 而個重量係做到8-10就攰

如果食粉咁易吸收 , 點解比賽班人仲要飲雞肉汁飲到嘔?

咁需要幾多個動作呢？ 定係玩一部機就夠

想問下小腿點練？
試過負重80lb
4*12 企高之後吉高
之後完全feel唔到有咩分別

新手冇人帶
有心玩一定大

咁輕點會有feel

建議做一週三日full body, 淨係做複合動作:

星期一，三，五 or 二，四，六

Lat-pulldown 3 x 10

Machine chest press 3 x 10

Machine Leg press 3 x 10

Plank 3x 30 sec

每次動作順序可自由調換

岩岩開始玩多d器械，搵到個舊肌肉發力個感覺先，之後試下每星期加重一格。同時識下d大隻師兄，叫佢地教下你d free weight點玩/ 直接請教練

唔好見人做乜你就做乜，係就大膽d問清楚個動作練咩同點做

記住動作做得岩永遠比做得重重要

未必要每次workout chur盡先叫練到，好多時反而係練過頭。

如果你有一定基礎，大肌群其實3-5個動作，每個動作3-4組都夠做

有冇hold住落？

重點練core同背先

利申: 情況同你一樣

係要做到做唔到定做到 幾下之後停？

利申小腿勁幼似女人腳

留名
淘大樂富荃灣P常客
不過有時懶 去啟德跑10k算

應該係食唔應，你試下自體重，做呢個動作

返去睇下果陣買幾錢先 諗住應該iherb 個價再8折？

食緊抗生素期間可唔可以做gym
早晚食一次
晏就去做有無問題？
其實拎藥嗰陣問過條友
佢又話可以照樣運動

我想要 我之前去mk 買450$ 想再食
有意add tg: Deer1235

Tg: Deer1234
上面打錯

我諗條友應該專業過我地既

想問做CORE既你地會連邊隻肌肉同一日做?

發現自己重量唔再多上要點做
推胸都係20至25kg浮浮沉沉
唔通返工係健身殺手

利申要ot 將個半鐘嘅野壓縮落一個鐘

番工係健身殺手 會冇精神
最好番工前做

放工個人謝哂
又肚餓
番工前做要6點出門口

過海撚

加一個健力期 之後再做番hypertrophy

On9到呢

大家平時訓幾點？
成日搞到2點先訓 第二朝10點幾11點先起身
咁嘅作息雖然夠8個鐘睡眠，但會唔會影響增肌？

長遠應該會差10幾個%

差得唔遠

P記做緊2505 10個月
諗緊轉唔轉場好

由邊轉去p記
同埋睇你通常幾點做

P記sales賤過狗 上次唔小心比佢捉左上去 200$一個月 要我比4千 銀包60$都要搶 叫我比住佢先

捉你上去咪報警報海關

抗生素殺菌咋 對你做運動無影響

因為岩岩飲晒一樽gainer 諗住換過隻
上網爬過文 見bsn true mass好似d人話幾好
想問下有無巴打飲過 同埋應該去邊度買
真係唔係好搵到 剩係見人叫唔好去旺角買

無乳糖嘅gainer 99.9% 難飲

乳糖敏感大部份可以練 , 我初玩時飲鮮奶 , 痾左3 個星期就適應左

都要睇做咩運動 , 抗生素主要功能係抑制蛋白質

同埋其實 185cm 75kg 仲洗唔洗增磅
定應該改飲whey

Bsn true mass 係第三方lab 麻麻地評分

Btw 覺得唔夠mass 咪上磅囉

何謂mass唔夠 對新手黎講有d抽象

75kg 唔算瘦啦 , 問題係你目的想點先 ?

原來係肝炎

剩係想練橫d大隻d 著衫好睇d

繼續飲 gainer 啦

無做一排食多左野成個人脹左...腰又無肥到代表咩

可能內臟肥大，快d睇醫生，唔係就死

工作需要每返3日工就有得放2日，但有一日係返通宵，搞到個生理時鐘好亂，作息好唔定時。
結果做極個重量都冇大增長，係咪冇得解決？

代表你肥左

救護

各位ching 小弟身高166 5個月前重82kg
用左自己既方法減肥(咩方法就唔講la 廢是俾人話做sell) 依家重58kg keep左做gym 成兩個月 一星期做3次 全身都做 手臂粗左 個腹肌得上面果舊 其他無乜點出 關唔關減肥過快而出現既皮膚鬆弛事check過fat rate below 10%la(唔知係咪個磅唔準) 係咪飲d大隻奶粉好d 次次做完gym 都食包脫脂奶

岩岩打漏左

你做左2 個月咋 , 想有人地做幾年嘅效果咩

唔係，廢工種，多女人做
做到救護我諗本身都有啲料唔洗問依啲新手問題

想問pc肌點操好

又自己獨門方法 5個月就24kg 個位數bf
巴打開間新力威都得

其實有冇圖表之類既野去講上磅既速度點先叫良好同正常？
利申：米86，77kg左右既瘦撚，啱啱做左兩個月左右

如果朝早我得七至八 平時要夜晚

體脂10% , 166但就有成58kg , 點樣可以咁低脂又無乜肌肉下有 ffmi19.x , 骨頭重量黎 ?

新手一個月生0.75kg肌肉係基本上限 , 不過成日都聽到有人話一個月增左5 磅肌肉

睇哂成個post，個個臥推都幾十成百KG，唔知點做到
新手o岩o岩係p記玩做每邊幾kg 已經死死下 sosad

灣仔p記好似好大，係咪多d 機唔洗等咁耐?

有無巴絲一齊帶住我

如果想個背闊啲係埋要拉多啲背？
如果想厚就做lat pull down?

如果拉背個陣隻手揸闊啲窄啲係咪都有分別？

下拉闊
後拉厚

即係想背闊要做多啲lat pull down?
正反手之外仲可以做啲咩？

wide grip cable row
bb row
pull over etccccc

師兄想問多啲
grip cable row 既話闊手窄手分別係邊到？
同埋bb row我用dumbell 做係咪會食應啲？
同埋如果咁拉係咪都係背厚唔係闊？
我到而家都搞唔清

都係睇感覺同操作 你試完個動作覺得邊到有feel就信自己 正如pullover有人做胸有人做背 cable row拉到心口位又練到斜方 唔係咁死

how much you want, 450再8折

5個月瘦到咁多... 有D 癲

計返都係一星期一kg多d遮
又唔係話mission impossible既

等我下個練背日搵下個感覺先，好想練闊佢

出面賣緊 $390 咋

想文康文處個證係咪以前考過一次以後都用得？

係呀

New post